有冇手足已經報讀咗人民大學「中國特色社會主義理論學科」碩士/博士課程?

總書記本『習近平談治國理政』背到滾瓜爛熟是常識吧

發達啦

你咁快報咗